{
    "Eureka Orthos (Floors 1-10)": "에우레카 오르토스 B1~B10",
    "Eureka Orthos (Floors 11-20)": "에우레카 오르토스 B11~B20",
    "Eureka Orthos (Floors 21-30)": "에우레카 오르토스 B21~B30",
    "Eureka Orthos (Floors 31-40)": "에우레카 오르토스 B31~B40",
    "Eureka Orthos (Floors 41-50)": "에우레카 오르토스 B41~B50",
    "Eureka Orthos (Floors 51-60)": "에우레카 오르토스 B51~B60",
    "Eureka Orthos (Floors 61-70)": "에우레카 오르토스 B61~B70",
    "Eureka Orthos (Floors 71-80)": "에우레카 오르토스 B71~B80",
    "Eureka Orthos (Floors 81-90)": "에우레카 오르토스 B81~B90",
    "Eureka Orthos (Floors 91-100)": "에우레카 오르토스 B91~B100",
    "Heaven-on-High  (Floors 1-10)": "천궁탑 1~10층",
    "Heaven-on-High  (Floors 11-20)": "천궁탑 11~20층",
    "Heaven-on-High  (Floors 21-30)": "천궁탑 21~30층",
    "Heaven-on-High  (Floors 31-40)": "천궁탑 31~40층",
    "Heaven-on-High  (Floors 41-50)": "천궁탑 41~50층",
    "Heaven-on-High  (Floors 51-60)": "천궁탑 51~60층",
    "Heaven-on-High  (Floors 61-70)": "천궁탑 61~70층",
    "Heaven-on-High  (Floors 71-80)": "천궁탑 71~80층",
    "Heaven-on-High  (Floors 81-90)": "천궁탑 81~90층",
    "Heaven-on-High  (Floors 91-100)": "천궁탑 91~100층",
    "the Palace of the Dead (Floors 1-10)": "망자의 궁전 B1~B10",
    "the Palace of the Dead (Floors 101-110)": "망자의 궁전 B101~B110",
    "the Palace of the Dead (Floors 11-20)": "망자의 궁전 B11~B20",
    "the Palace of the Dead (Floors 111-120)": "망자의 궁전 B111~B120",
    "the Palace of the Dead (Floors 121-130)": "망자의 궁전 B121~B130",
    "the Palace of the Dead (Floors 131-140)": "망자의 궁전 B131~B140",
    "the Palace of the Dead (Floors 141-150)": "망자의 궁전 B141~B150",
    "the Palace of the Dead (Floors 151-160)": "망자의 궁전 B151~B160",
    "the Palace of the Dead (Floors 161-170)": "망자의 궁전 B161~B170",
    "the Palace of the Dead (Floors 171-180)": "망자의 궁전 B171~B180",
    "the Palace of the Dead (Floors 181-190)": "망자의 궁전 B181~B190",
    "the Palace of the Dead (Floors 191-200)": "망자의 궁전 B191~B200",
    "the Palace of the Dead (Floors 21-30)": "망자의 궁전 B21~B30",
    "the Palace of the Dead (Floors 31-40)": "망자의 궁전 B31~B40",
    "the Palace of the Dead (Floors 41-50)": "망자의 궁전 B41~B50",
    "the Palace of the Dead (Floors 51-60)": "망자의 궁전 B51~B60",
    "the Palace of the Dead (Floors 61-70)": "망자의 궁전 B61~B70",
    "the Palace of the Dead (Floors 71-80)": "망자의 궁전 B71~B80",
    "the Palace of the Dead (Floors 81-90)": "망자의 궁전 B81~B90",
    "the Palace of the Dead (Floors 91-100)": "망자의 궁전 B91~B100"
}